白孔雀開屏太美了！轉走這隻白孔雀，接下來的幾天內一定會有好事發生~

已轉發

養番隻先

點樣?!

養

老友memes